籌錢落蘋果全版廣告！

"我愛中國，我愛振英"
八大字，睇下 CY Leung 會唔會 Facebook repost

幾錢？

惠康膠袋 $100

忘記佢啦
唔好幫佢再上位
唔再提佢個名
佢影響力會消失
自然有人取代佢

‘惠康聖誕大特賣’